黃子華講跑馬呢段真係笑到哭

你想知咩叫國殤賽馬日完場搭程巴士就明

第一眼望以為係劉馬車

似咩